# À propos

Le thème propose l'ensemble de la bibliothèque de thèmes "Boostwatch", basé sur la librairie Bootstrap.

L'idée est de permettre à l'adminitrateur de choisir quelle version de "Boostwatch" il souhaite.

-- Thomas
